睇完《地厚天高》覺得好唏噓

所以我地更加唔可以放棄！

721 出嚟呀！

加油

大家今日著好gear 先出去

希望佢安好
等佢出嚟